好難受 點解死嗰個唔係我

今日太多事發生，本身就呢件事已經同呀爸鬧左場交，而家黎多單烈士犧牲…
已經有一個衝動衝前線
覺得自己好冇用，淨係做後緩，但前面成班巴打幫我擋緊，我淨係識企後面…
點解我可以咁廢，真係好難受喊到停唔到
如果可以我寧願死嗰個係我

絲打唔好亂諗野 香港需要你 需要大家

有冇牧師聽日遊行出發前領禱

林鄭你肯收手未…

唔好亂諗野

係我做唔到野啫

大把人龜縮喺屋企
你自責 d 乜

冷靜d

係都我死先 你留返條命睇住林鄭仆街啦

點解死個個唔係林奠 屌你老母

we need you ！
每個齒輪都轉緊架！

唔好咁...

要死既係欺壓人民既政權
我地呢邊無一個人應該死

唔好亂諗野
振作

我當每個一齊行出黎嘅巴打都係屋企人，屋企人走左嗰種心情真係一言難盡…

冷靜

搵朋友傾訴下
暫時唔好再睇新聞 同 連登

請勿胡思亂想，留得青山在，哪怕無柴燒？同淋病鬥長命！

盡自己所應就夠，唔係個個都要衝前擋
冇左後緩，衝前既一樣唔掂

死任何一位絲打/巴打都會令在世的大家傷心
絲打你都唔想大家再受多一次打擊
留返有用之軀 我地仲有好多野做

唔好撚死
要死嘅係林鄭柒婆

唔好咁諗啦
唔好犧牲自己
而家仲未玩完架 仲好需要每一位出力
所以千其唔好做傻事
我地仲有機會架！

要同人渣鬥長命,大家唔好死!!!!

無一個人應該死架

好對唔住呢位巴打，點解要你一個人承受曬
我好想好想幫你分擔，點解我之前咁細膽唔敢企出黎，太多個點解喇…

絲打 冷靜少少 唔好再睇d 負面post 住 無人值得咁樣死架 要嬴我地就一齊嬴 好唔好？

你起碼有出一分力 好多人都唔知去撚左邊
唔好諗埋一邊 一支竹仔易折彎 幾支竹一紮斷折難！

唔好亂諗野
唔係得你一個人係呢條道路上
屋企人唔理解你唔緊要 有成百萬人明白你 要捱一齊捱
犧牲一條命已經夠令人心痛 唔可以再少一個伙伴
可以嘅話想比你一個擁抱
加油好冇？

你個人存在已經好重要，呢D時候一個也不能小

雖然大家好難過，固然林鄭係殺人兇手，佢係要下台

不過我希望大家既焦點放返係我地本身既訴求，要求撤回惡法、釋放同停止檢控政治犯、平反612、追究黑警

我諗呢位手足都唔想我地既焦點放左係佢身上

我地對準焦點先不枉佢既犧牲

最後冇人想見到有第二個犧牲，香港人同進同退

everyone has his or her own role in this protest. 已經一個走左 我地一個不能少呀！！！！！！！！

唔好亂諗！

黑警冷血，林鄭殺港

咪撚死呀 出黎撐爆佢仲有用啦

無後緩既你 前線人員會好無助 你好幫到手 多謝你既付出
傷心既，大家一齊傷心
大家一齊繼續努力

唔好亂諗野啦
我地聽日仲要上街
不撤 不退

千祈唔好咁諗！
後援角色都好重要 都可以幫到好多
一個都不能少 大家一齊努力 好嗎

唔好死呀，你既一份力絕對重要

強烈建議香港建國之後， 應該定6月15號為紀念日

唔好亂諗，冇人應該要死

唔好自責 唔係你既問題

喊到完全係停唔到，好自責
點解我啱啱唔喺太古中心，如果我喺太古中心點解唔同班狗死過衝入去…點解我乜都做唔到乜都阻止唔到

每人有唔同崗位 但理念相同
We are one team
大家支持大家 有咩唔開心講出黎就得

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

呢場運動、香港既未來 需要我地每一個人

多謝你係後面幫我地頂住 多謝你
香港人 好好休息 然後繼續加油!

絲打我愛你 香港都愛你 唔好死呀

好對唔住呢位巴打，我對你唔住
全香港都對你唔住

因為你要繼續生存，我地都要，代佢行落去

唔好亂諗, 留命睇林鄭仆街咪仲好

我都冇膽企最前淨係聲援同傳物資，但我地仲可以去教育去感染更多身邊嘅人去關注，每個都好重要 我地仲未贏返香港 死喺暴政手 甘心咩 聽日記得出泥呀行頂你

負評我有份比既 唔可以再有兄弟死喇

聽日，我哋每人要多行幾步，代呢位付出嘅人行嘅。

唔係自殺 係畀黑警精神逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

巴打你冇做唔到野，比起每一個前線義士
我真係好自責，就住前幾日好多義士受傷
我係現場真係好唔開心，點解我唔同你地一齊衝
點解乜都要你地受住，仲有義士話「你地小心啲，我地會幫你擋」
我真係好肉赤，有冇人明

唔好亂諗嘢,放低部電話去休息下

我都同阿媽嘈到喊
612個日我真係想衝上前排
反正我無野好輸，我真係唔怕死

一個都不能少
大家都要冷靜

大局為重，做可做嘅事，唔好衝動，唔好諗無謂野。
有情緒係正常，不過記住，發揮到你嘅能力就係最好。相稱嘅人做相應嘅事。

大家加油

當我喺屋企喊到停唔到
點知冚家都奶共，仲係到屌緊班義士搞亂香港
我真係好難受，就崩潰喇…

堅持落去
大家都唔開心架啦

去朋友屋企冷靜下先

唔好咁諗啦好無 後緩都好重要
每一個人都有自己既位置
有你地係到, 前線先有動力.
大家加油阿

好明白
我朋友做前線，而家都自責緊點解唔可以再衝多一步
結局會唔會唔同

唔好死！唔值得！用你未來幾年時間同港共政權戰鬥到底！

唔好死

你D 冚家 未必見到2047
但你得

記住有D時代只屬於佢 同時 有某舍時代只屬於你

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

我求下你唔好死

最後會唔會連個自殺者既身份都隱暪？

樓主唔好諗錯隔離，聽日大家一齊行

2016的義士已經救唔到，當下仲有一班612 義士要救，仲有好多嘢要做呀

最應該死嗰個只有林奠

求下你

振作啊 我地冇一個應該要死
我地要好好記住佢既遺願 令佢既犧牲有價值
我地要一齊贏！！！walk with us!!!!
唔一定要企最前 仲有好多野可以做到 唔好怪自己！！！

巴打/絲打唔好亂諗
我地一個也不能少，一齊見證民主香港

唔可以死！！！！
依家應該做既係為烈士圓願！！！！
絲打 捱住呀 一個都不能少

我地所有人都需要你
每個人都有唔同價值
有咩係度傾
我地一家人

唔好！唔可以！我地一個都不能少呀！！！！

係囉，結局會唔會唔同…
受傷嗰個會唔會係我，我寧願我替每個義士受傷，我好唔想有越黎越多人受傷…
求下你，如果我一個受傷可以唔會再有人受傷嘅話，我可以

屌你老母
唔準死啊

你行左出黎已經有做到野！
抗爭冇可能一日成功，一齊繼續！
香港未來仲要靠我地架！

撐住, 一個不能少, 我地全部同你同一陣線

以後要捍衛民主果時
要諗起依位巴打 勇敢啲走出黎

rip

心情差就同朋友戰友傾 講出黎會好d

樓主唔好咁諗
好似踢波咁，有前鋒入波當然緊要
亦都要有後衛保住後方
衝唔到前線，咪做後援囉
每個角色都好重要

我地唔可以再無左任何手足
你唔會係無用架
仲有好多野可以做架

無需要自責
你比呢個香港 80% or 更多嘅人 勇敢
我地需要你地每一個人

香港人，加油！！！

唔好咁諗 你係果日已經好有貢獻 我地大家都有收到你地比我既支持同援助 有你地係到 我地先敢衝咋 千其唔好咁諗 比起上面果班食花生既 屋企睇電視既已經貢獻左好多 我地大家都有自己既考量 大家都驚坐牢 大家都驚比佢地拉 我地大家都明 你已經付出好多架啦 唔好自責！

唔好亂諗，各人都有自己既崗位架

以前成日叫人唔好blame the victim
今次個victim係自己呀
冷靜啲諗下邊個先係真係兇手
最應該有報應嘅係邊個

你們問我們的目標是什麼我可以用一個單詞來回答：勝利，以一切代價去贏得勝利，無論勝利來的多麼恐怖無論道路多麼遙遠和艱辛，沒有勝利就不可能有生存。

─邱吉爾

絲打 你有好多同路人同你一齊努力！
You are not alone!

我唔明點解我嗰下連催淚彈都要驚
屌我到底驚乜柒嗰下點解唔敢企出黎
越黎越覺得自己廢

你仲未請我食mos burger
唔可以死

冇後援何來有前線?
簡單遞下物資已經好有用
前線望到後面仲有人都會安心好多

人總有第一次，可以進步架!!!!

個柒婆係唔會因為有人死而傷心架!!!
你要起碼活到睇住佢上海牙法庭俾人審，俾人取消英國國籍，一無所有!!!!!!!

驚咪驚囉
人來嫁嘛

駛乜理佢
大把人屋企都有兩個食古不化廢老
睇清楚真面目仲好
請道理唔聽就直接放棄 晒gas
慢慢就慣

美國平民可以有槍囉sorry

我有時都覺得自己好廢淨係喺後排乜都做唔到
但其實每個人都有唔同嘅崗位 後排需要前排 前排需要後排 甚至乎和理非都有好大作用 所以你絕對唔好覺得自己冇用
留得青山在 哪怕無柴燒

唔好死
唔好斷送自己嘅未來

路再難行我哋一齊行落去呀
You are not alone, together we stand as one

2014年果陣第一次見
D 90後硬食都係咁嫁啦
2019年識搵野凹 識淋水 識保鮮紙包手腳 ...

巴打我好似認得你多謝你
如果有機會我一定請你

你都未同我一齊打勝仗 唔準死啊！
我地話過要一齊見到一個有希望既香港架！

唔好，政權想你死，想我哋死清光𠻹。我哋要留返喺度，篤眼篤鼻，時機成熟嘅時候一舉推返佢，以報亡靈

樓主加油 唔好咁快放棄 呢場仗仲有排打香港仲好需要你

傻啦邊個會唔驚 屌我連隻曱甴仔都驚啦

我請你，比個機會我

真心既，要衝既話，你夠唔夠力先
同埋衝唔一定對事情有幫助

唔好比激動既心情矇蔽左自己，令件事弄巧反拙，諗下做咩可以真正咁幫件事
識ps ai既幫手做文宣
自己重冷靜既幫手鼓勵自己人
唔夠力撞人既做後援，穩定大家既情緒都重要
希望你睇完心情好d啦，大家都好關注大家

樓主千萬唔好諗唔開
雖然我唔識你 但你想搵人傾下既話 你可以搵我嫁
我唔希望再見到有同伴離開

唔好自責
我地要一齊贏 一個都不能少

唔緊要嫁 攰就休息下先 我地會頂住 等你番黎啊

唔好做傻事呀!

唔好亂諗啊 ！ 如果無後援前線邊可能放心衝！ 大家都好重要！

大家經歷其實差唔多，你絕不孤單

我果日都好驚 我都企左係後面 我地雖然細膽 但最少我地仲可以貢獻d資源比義士
後援好緊要架

唔需要怪責自己, 亦都冇人 盡自己力量就可以架喇

唔好亂諗 冇人需要死
珍惜自己 為自己爭取

唔好，連登愛你。香港需要你

頂住啊
累可以休息
但我地香港人仲好需要你

因為你要完全佢未完成嘅事

振作啊 一個都不能少

咁你都係我地屋企人 你走左我地一樣會唔開心 所以唔好亂黎啊

林鄭 萬惡之源

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

我地好需要你 大家都好愛你 612一役之後真係當哂大家兄弟姊妹 唔好做傻事

冷靜 , 留返有用之軀 , 我地係團隊嚟 , 大家共同進退

絲打 唔好
聽日一個都不能少！

下....點會無用
你唔係度 巴打點敢衝

唔好亂黎，小心身體
有好多人支持你

你好努力嫁啦！
冇你既後勤幫 前線巴打都打唔落去
我明大家都有灰心既時候
喊出黎 同我地傾
我地要一齊行自由既路！

你肯企出嚟已經勇敢過好多人
比較係無意義 大家各司其職就得
頂住啊香港仲需要你

多謝你

唔好咁諗 你已經幫左好多手 你做得好好！

唔俾亂諗野, 每一個位置都好緊要
最多完左件事, 我請你食薯條buffet, 乖啦

最後都係冇去做 嫌人工低
食就好食

總有機會
話唔定前幾日大家擦身而過

唔好咁諗 無義士需要死
應該諗 死既點解唔係林鄭同埋所有建制保皇賤種警犬

屌晒你地個咀,無任何一個人應該為哩件事再死,好好生活落去,為烈士討回公道

唔好亂諗，要一齊睇林鄭同黑警仆街！所以你要留低！！！！唔准你走！

我真係好想打撚死班黑警

利申：發夢.........

冇錯 唔好睇少自己

唔好亂黎呀

振作

我都係

懷疑係烈士有個po提及過:
打仗要運用仇恨 但唔可以比仇恨影響主要目的同決策

適當既仇恨係可以增加士氣,但係並非人人都係john wick咁既身手
所以如果有將軍領導既角色,呢個角色一定要思維清晰,清楚每行既一步,唔可以明知果邊係山谷,易守難攻,都為左啖氣攻入去

希望大家理解到

記住我差你一餐，當你係第2個post見到我，記住提我

頂住啊 唔想再有香港人為呢件林奠死

如果一定要用一個人既死為呢件事埋尾都應該係聲稱賣左個身比香港既人

唔好咁諗
驚係正常架 我都怯 企最後
唔好因為咁而自責 我地各人都有唔同崗位
要大家合作架嘛 你肯企出黎做後援已經好叻
一個都不能少呀！

千其唔好咁諗 呢度好多同路人
有咩呢度發洩出黎

要贏一齊贏呀

同大家共同作戰

我明白為條柒婆死係好唔值得
但如果點都有一個人死嘅，我寧願嗰個係我
一個家人走咗，有幾難受

停一停. 你已經做得很好.
仲有大把美好日子, 要睇住鬥贏個柒婆果個時光

唔好
香港需要你
香港需要香港人

唔准亂諗嘢！唔好死！

係政府既錯，唔係你既錯。唔好衝動

知道了

雖然好罐頭但我一定俾大家知
香港仲需要你唔好做傻事
記住!!!!一個都不能少
如果想搵人傾下
可以聯絡我地
Email：esmiley@hkcys.org.hk
Website：
FB：esmileyhk
IG ：esmileyhk
WeChat ：esmileyhk
Whatsapp：6280 6281
Telegram: esmileyhk

或者搵以下嘅方法

香港紅十字會
36281180
六月十三至十四日
(1000-2200)

Open嗡(24小時)
Whatsapp:91212012

關心一線
27778899
(星期一至六)
1400-0200

香港撒瑪利亞防止自殺會
(24小時)
23892222

生命熱線
(24小時)
23820000

救心熱線 5181 5501
(星期一至日早上10點至晚上10點
可Whatsapp)

絲打！唔好亂諗野啦！香港需要你
家人唔支持你唔緊要，仲有好多人支持你
我都好想去遊行，但奈何我有左bb
已經9個幾月，隨時生得
想去都唔可以去啊
今晚仲有人犧牲左，真係好痛心
但你唔同，你仲可以發聲，為香港人發聲
加油啊💪

死ge唔應該係任何一個義士

死嘅唔會係我地任何一個 香港人加油

我地都係薯^^
點都好 一齊為香港加油 堅持落去
唔可以放棄

死係對件事無用
出去上街既人係求生 唔係求死

我好想盡埋我最後嘅力氣同你講聲多謝
有咗bb就好好休息抖下好多謝你
記住教好bb做個好媽媽呀

唔准死

我地需要每一個人 一個都不能少 振作!

有行出嚟已經好好！！！！！！！
好過啲人啲人係屋企唔出，仲要小啲出左嘅人！！！
記住，林鄭唔值得你為佢死！！！！！！
你死左對佢係冇影響架！
佢只會講句 好傷心
所以唔好諗唔開

多謝你薯條好食

仲係好唔開心好壓抑？有冇去做下其他野？定繼續頹廢咁坐係到睇新聞，上連登？

我聽日後日都會出黎，唔該唔好再一次又一次打沉我…

每個人嘅崗位都非常重要！
就係有後援 義士們先可以安心衝！
少一個都唔得啊！！！

想法應該係點解死嗰個唔係黑警阿！

搵朋友一齊行
唔好亂諗野
香港好多人做緊野

好老實講，我份人本身比較負面係真嘅
根本成件事我係冇辦法放低唔諗，根加冇可能會開心得返然後即刻振作到
我而家好認真睇緊你地嘅一字一句呀好多謝你地每一個，至少都有少少鼓勵到我同好多人

各司其職，我都係好撚廢，發夢衝左兩轉就去左後面做backup，搏盡無悔！

冇一個真香港人需要死
香港人死一個少一個
你嘅存在已經係貢獻緊香港

絲打，你比好多人都好叻，同時都好勇敢。今日大家可以咁團結你既力量都功不可沒！你無須質疑自己既貢獻 起你發放IG FB or 連登po 甚至係在現場幫手！呢d行為你已經激勵佐好多人企出黎！所以你黎緊應該係要感染更多人企出黎大家一齊捍衛香港未來！ 你唔洗自責.

求下你哋討論返其他野，成個連登嘅注意力都去晒自殺
其他post都需要你哋嘅注意力

我係Reddit見到一條警察向外國記者開槍嘅片

香港最大迪卡儂分店開幕

【回帶】香港冇救，做咩都on9，港女係雞，港男係狗，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，獨立冇可能，要返工不了，快啲移民

2007年政府暫緩囍帖街工程 林鄭扮與居民商討 及後推土機繼續開工

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

有咩唔開心可以喺度搵我地傾，或者搵啲機構社工傾，一定有人可以幫到你，千祈唔好鑽牛角尖諗埋一邊

做咩位置其實都一樣咁重要，要做好件事，每個分工都同樣重要，你做得好好，繼續努力唔好放棄呀

同埋我真係好難受，點解身邊嗰個都政治冷感
得我同幾個frd叫做真係會著緊真係企出黎，有咩事會喊會好唔開心，其他人求其po張相上ig就算
我仲比人話擔大旗扮撚曬蟹企出黎，屌

唔好再亂諗野，有需要真係同身邊既人傾下先
其實仲有好多人理解同支持你

因為香港需要你

你同老頭鬧交
我係兩老都奶共
唔緊要架，人生而自由
同政權鬥長命啦我地好無
你都未睇到個政權仆街
唔好咁樣走左去

唔好亂諗 每個人都有自己崗位
前 中 後 文宣 物資
全部都好緊要 大家都付出好多
只要知道自己為咩企出黎 大家目標一致就得

一個都不能少

絲把千祈唔好
呢個政權唔值得你咁做
留返條命一定有作為

喊到好攰，失戀都冇咁誇張
我嘅頹廢可能影響到大家，多謝你地嘥時間嘥力氣黎安慰我你地嘅一字一句我真係有睇曬
對唔住好似要你地湊住我咁，大家早啲訓聽日會出去嘅就加油啦

我地每一個人都係咁重要
每一條生命都唔應該失去
我地一齊戰鬥到底呀絲打

加油 我覺得大家出到黎最緊要知道自己極限 唔好太感情用事 唔係就有機會成為其他人嘅負擔

所以你要堅信自己！緊守崗位做到最好

香港人一個都不能少
聽日一齊行

千奇唔好咁諗
每個人都有唔同負擔
未必個個都企最出
但一樣有可以做到嘅事
即使係屋企都可以以文字力量去宣揚
我地要嘅係永久撤銷條例！！！

我都辭左職啦同巴打咁有緣，可能611612已經見過呢，如果你有去話唔定我都請過你飲水食野啦

on9仔 逼死你個個係林鄭 要死就攬住777一齊死

i know that feel 辛苦你啦 大家都辛苦啦 攬攬你

全部都唔應該死
要死嘅係黑警

佢地先係要自殺個個

絲打，如果你願意的話，我想俾個小任務你🙈🙈，你呢刻list晒呢個post 支持你既巴絲打個名出黎. 睇下有幾多個同行者陪你一齊渡過呢個難關😉 我絕對相信一定比起反對你既人多！ 竟然你有咁多同伴，你相反睇下佢地d反對者人數得咁少！似乎需要人求助既應該係佢地先啱 所以絲打唔洗驚

唔好亂唸，呢到好多人同你一齊走落去

你咁講我就發覺我上一次喊就係失戀
但兩種感覺好唔同，今次係成個價值觀上嘅改變，同時又帶住沉重嘅無力感同責任

樓上話想死嗰啲唔好咁傻啊
我哋要生存落嚟 用對眼幫佢做見證
用紙筆幫作記認 用口耳承傳下去
令下一代知道香港既美好係得來不易
係用血、汗、涙換翻嚟
要知道眼前個班係茹毛飲血嘅禽獸
要相信終有一日 歷史所記載既 係佢地會不得善終

你無錯到 做自己認為啱嘅野
出到去有好多戰友 大家嘅目的同目標一致 你並不是一個人

任何人都好緊要 後緩好緊要 前線有前線工作 後緩有後緩工作 大家都互相補位 小左其中一部份就運作唔到 加油 有不快隨便講 連登都會有好多同路人

屌你罰人抄名而家仲解左1001

各司其所 絲打你肯出黎行已經比好多人都勇敢萬倍 留番度氣 聽日遊行大聲表達你既訴求

絲打，雖然素未謀面
但我同其餘一百零三萬人與你同在
明天一定會更好
唔好放棄

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

我覺得, 唔需要迫自己放低件事, 又或者要立即振作
反而我會記住件事, 要幫佢行埋佢未行完既路, 完成佢未完成既野
我地既人生, 好話唔好聽, 已經唔係完全屬於自己
唔同人都犧牲左唔同野, 至換返黎未來, 唔可以輕易放棄, 更加要長命百歲, 至唔會辜負負出左既人
有情緒係好正常, 覺得唔開心, 覺得壓抑, 大聲喊出黎啦

我愛大家, 我愛真正愛香港既香港人, 大家加油

後援已幫到好多

睇到巴打你呢句笑左出聲多謝你呀

唔駛難受，你已經好叻，付出咗好多
我地要團結，一齊繼續努力爭取！

唔好咁諗啦
講無用我直情係廢柴啦
6月12號我無走出黎
你當日有走出黎既做後緩既勇氣
已經贏左好多人
老土d講句 佢永遠存係我地心中
而你更加唔洗自責

每個人每個位置每個工作係現場都有用
無後排人員支援 前線仲難抗爭

呢個抗爭仲有牌 共勉

試下入政黨/組織幫手
識多啲同路人
都係一個好寶貴嘅經驗

我記得中學個陣成班得我一個講政治
阿Sir問咩我都識答
其他人當我係怪人
個個都係政治冷感
個陣我都好灰
要等到學民個期先有轉變

你要明白香港真係有好多港豬/奴隸
又或者呢幾年個氣氛係好沉
導致啲人唔想理

失戀同失去一個家人，完全冇得比

唔好咁諗 我地幫義士做埋佢未做既野

加油啊！多謝你一齊講，其實呢到大家都需要照顧自己既情緒，早d休息，聽日見

一齊加油 冇分你我 大家都係一齊撐住對方！

巴打，死係一件好容易既事，但唔係好既方法

當就連記者、醫護人員都比政府同黑警搞
平時鳩fingfing既議員都出黎幫大家擋呢樣個樣
你一齊參與好重要 真係好重要

我都好心灰意冷但當大家好團結咁一齊爭取，我相信係有希望

聽日一齊去遊行好唔好？或者你可以留contact我同你傾下，永遠唔好失去希望，因為你未睇到班濕鳩有咩報應

有咩一齊面對好嗎

唔好咁諗
每個人都有貢獻，人人專長不同！

點解唔做? Focus 反送中?
12 真係有人請我食野

電話熱線服務:
1. 香港紅十字會 ：3628-1180
(設中、英文)
6月15-16日：2-10pm

2. 生命熱線 2382-0000

3. 明愛向晴熱線：18288 (24小時)

4. 東華關懷熱線：2548-0010
(星期一至五：2-6pm)

5. 心晴行動慈善基金熱線服務：2301-2303

6. 香港小童群益會輔導中心 : 90846924
[只限家長]
6月14日至6月17日：9:30am-9:30pm

7. 青年新領域熱線：2635-7709
[只限青少年及其家人]
(星期一至五，公眾假期除外：10am-1pm；2-5:30pm)

8. 女青輔導熱線：2711-6622
(星期一至五: 7-9:30pm)

9. 女青婦女專線：2711-6622
(星期一至五 2-4pm)

10. 婦康聆資訊熱線：2711-9939
(24小時)

11. 關心一線：2777-8899
[只限6-24歲]
(星期一至六：2pm-2am)

12. 浸信會愛羣社會服務處
兒童及青少年身心健康服務
情緒支援熱線：3413-1543

13．明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務 [只限青少年]
Whatsapp, Telegram, 電話：7071-4193
(6月12-19日：2-10pm)

14. 香港小童群益會家長專線：2866-6388
(星期一至三：2-4pm；星期四：7:30-9:30pm)

15. Edge Development Centre
教育心理學家義工團隊
[只限學生、教師、家長]
FB PM:

16. 循道衞理楊震社會服務處
沙田青少年綜合發展中心 - 沙田愉翠苑
2609 1855 (中心電話)
15/6(六)：10am-9:30pm

6022 2001 (深宵青年專線)
15/6(六)：10pm-6am

17. 賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏
[只限11-35青少年]
(24小時提供緊急情緒支援服務)
大家可以透過以下方法進入平台尋求協助：
Website :
Facebook messenger :
WeChat : hkopenup
SMS : 91-012-012

18. 利民會《即時通》
24小時公眾熱線：3512-2626

19. 香港災後心理輔導協會
日期:即日至7月31日(Mon-Sun )
時間:10:00-22:00
電話： 5181 5501 (可whatsapp)
*設有快速心理評估及快速心理治療
- - - - - - -
心理/情緒支援服務：
1. 聖雅各福群會
日期:6月17日
時間:早上7:00至2:00及晚上8:00至11:00
地址：社聯（香港灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂）
2. 明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務｜關心情緒這件事
電話: 7071 4193

#情緒支援 #心理支援 #守護 #聆聽

雖然開左po但無人睇唯有係咁留言

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己
求下你地入去睇
作為一個psycho學生同基督徒唔想再見到有人因為急性抑鬱而死!
睇完仲悔唔緊要 打去NGO自殺熱線
當我求下你地

我肚入面ge bb需要你地去救呢個香港啊
所以你唔好再胡思亂想啦
做認為你覺得岩ge事
唔需要其他人點樣去諗你 做好自己就夠
可能你仲細個，我以前都遇過你所經歷ge事
每次同老豆食飯 睇新聞都會嘈交
我仲記得當年雨傘運動 我地晚晚食飯都會鬧交
佢同一般廢佬無分別，最後我發覺同佢地嘈係無用
你唔會改變到佢地，你只有改變你自己
就係唔好理佢地，由得佢地發癲
到最後我老豆知道我地立場唔一樣
因為唔想再嘈交，所以我地食飯都唔再講政治了

成日攞美國出黎
係呀，美國警察會開槍射死你
跟住美國人咪攞槍出黎對射囉
香港人有槍咩？

本身就諗住短做，仲係學生返pt搵下錢咋
唔撚係掛我嗰日就係仲後緩派物資
呢幾日都用左成萬蚊買物資過去

絲打撐住，我地會同你一齊行！而且我地好需要你！

其實更多嘅係自責，有冇人明

唔好亂諗！
你能出黎做後援 已經好勇敢！
要欣賞自己 俾個叻自己
其他事我地一齊面對，一齊努力
要記住呢條通往自由既路我地係一齊行！

我已經諗清楚，唔會再荀且偷生

唔係全部係你責任，傻妹
要堅強
聽日一齊出去屌柒林鄭老母

我明白你諗緊果樣野,莫講烈士犧牲,淨係前排69同612有人受傷,我都已經喊左好耐,為左好多唔認識既陌生人流眼淚,真係會有一瞬間覺得不如我去頂替佢地,做人做左咁多年自問冇乜成就,個人成日放負又經常想走(離開人世),至少都要光彩一次,但係我好快就收起呢個念頭,仔細一諗市民係冇錯既,根本唔應該受傷同犧牲,錯既係成個政府,所以我覺得就算真係要走,我最起碼俾自己既底線係要睇到呢個政府滅亡先會安寧

絲打,可能你會覺得燃亮他人生命呢句野好on9,但係如果你聽日一齊出黎,話俾一啲已經絕望或心灰既人聽其實佢地並不孤單,並非獨自一人作戰,呢場杖大家有份打,而目前呢一刻仍未到放棄既時候,愈係咁樣我地先要背負住往生之人既使命,去替佢地去完成佢地未能做到既野

其實無論你係邊個崗位都對香港好重要，只要你有分出黎救香港已經幫到好大忙， 巴打唔好亂唸，其實你好叻！ 聽日見！

唔好

唔好呀⋯⋯後援都好重要，我哋香港人一個都不能少，唔可以再損兵折將了

絲打我都同左老豆嗌交
但係我地就係要持久戰屌醒廢老！
香港需要我地 一齊加油okay?

前線需要人 前線需要人 前線需要人

成萬蚊
請受小弟一拜
你花咁大筆錢已經好大貢獻 真心
唔好再睇少自己嘅價值

多謝各位出錢出力嘅市民 特別係學生

每個人嘅戰線身份都唔同，樓主你都有盡自己責任，唔好怪自已，留返條命，繼續抗爭，先對得住犧牲左嘅抗爭者，雖然好老套，不過真係，共勉之。

代表你未諗清楚
有好多方法更好地運用自己嘅生命

冷靜，
一個都不能少，至少你有出過黎，
你好叻就真，為你感到驕傲！
真係一個都不能少，留低！！

絲打唔好亂諗！
我地無人應該死 得林奠要死

我話你知，後援都好重要！你唔廢！

要承認自己能力有限，根本冇可能幫到全部人
冇一個人可以單憑自己就對抗到政府

一定要死ge就有義意d 一係攬住班狗一係7婆 唔係ge就同我地一齊打呢場長命仗

巴打，冷靜d，我地要一齊贏呢場仗，生命好寶貴，唔好衝動！

我都曾經覺得自己冇用，但朋友同我講每個人都有自己既岡位，後緩點都要有人做，就算你係前線，後緩一樣需要有人做，只要大家盡力做好自己能力範圍內既事就已經好好，好多人就算尼唔到，都特登買d物資尼，買左尼，都要搵人傳，咁前線先有野用，所以所有野都係要全部人齊心合力先搞得成

連登兒女一個都不能少

有部分係同朋友夾錢嘅，朋友都出左唔少錢
其實我得兩三個frd肯幫手，陪我一齊去越諗越可悲
我只係覺得自己都幫得唔多，負擔得到嘅就盡買啦附近啲生理鹽水比我掃到冇曬同附近都想買嘅人講返聲唔好意思先

冷靜啲，香港需要你，大家一齊為香港加油

巴打你唔孤單
我當初見到都係咁諗
我唔知道你當下既心情係點
但我混亂、憤怒同悲傷一次過襲來
係浴室沖涼忍唔住喊兩分鐘嬲兩分鐘
好混亂既心情
但我希望你會記得佢既存在唔係冇用
大家想，有動力去生存既話
每個人每一條命都可以用其獨特之處去創造未來
你就算係微小存在，都可以日積月累改變好多野
所以面前呢個難關，我雖然只能係網上打D字比你
但我希望你可以安全度過
難受就儘管喊啦
嬲就儘管鬧粗口拍枱啦
不安情緒大家都有，但最緊要係要發洩出來呀
好好地發洩呢份情緒後，今晚好好地訓一覺
養足精神，大家可以聽日一齊出來面對
加油呀巴打

絲打 攰就休息下啦 唔好再睇連登住 搵身邊朋友仔傾下啦
學你咁講 我哋都唔想冇咗個屋企人啊！

老土D都要講, 你唔係孤獨一個
我地大家一齊創造緊大家既未來, 加油

我地愛你！

絲打
正評你唔係代表鼓勵你做烈士
而係要同你加油
香港既民主自由成果係要大家共享
You r not alone
Btw rip

求下唔好咁諗

唔好鬥慘 你死同佢死都係一樣 大家都係同一陣線

我頭先啲眼淚都停唔到
大家試下放低個電話先
去開啲劇呀咩都好平時鍾意睇嘅野分散下先
我依家都好番啲 唔好亂諗 我地唔可以再少任何一個!!!!

樓主千祈唔好灰心，我地會一齊行落去，堅持到底！

快啲熄左連登同新聞報導先，早啲休息，聽日遊行需要你

無人應該死
唔好咁諗
每個人有個個心就已經好幫到件事
滴水能穿石
每個人係每個崗位發揮緊作用
一定唔好自責，我哋一齊向前看

大把野可以做唔洗怕！

多謝巴打我發現連登真係好有愛
多謝你地每一個，希望我冇影響到你地
好對唔住

女仔力量細，我地可以做既係企後面幫前線既人，急救、物資、幫中左催淚彈既人洗眼⋯ 好多好多都有用，唔好覺得自己既力量小，幫到一個人已經好足夠，加油！

仲有好多人為我地加油，我地唔可以輕易放棄嫁
真係發覺自己頂唔順
就試下將心入面嘅感受同身邊既人講，一齊去傾
搵唔到朋友傾？不論係社工傾又好，tg搵巴打傾又好
去唔同教會嘅祈禱會＋搵傳道人傾又好
最緊要係唔可以收收埋埋，一定要抒發出黎

仲有有好多人幫我地加油嫁！
全台大專院校聲援香港反送中行動：

「香港人加油!」一人一句撐香港（2014）

輕輕一推
612戰後情緒舒緩，請幫推。

我地要咬實牙關
香港人，加油！

兩三個好過冇啦 我都係兩三個
有好多直情單丁
五年前我嗌極都冇人理我
一個人係條路柒左兩個月

其實你已經幫左好多 冇物資back up 都衝唔成

btw原來係你搞到我撲極都冇鹽水買

講笑

係戰友
你落過場一定明

將悲傷既情緒轉換成堅持落去既動力
我地要一齊代他走下去
香港人 加油

同意

其實有勇氣講出而家心底既想法，已經好唔容易。
因為講出黎，未必有人接納
可能會有人以為你講笑或者鬧你，令你更難受。
好多謝你信任我地呢一班三唔識七既人，講出你而家好自責、灰心、失望，什至想死。
我都好希望你明白你有我地陪你一齊行呢條咁難行既路。
你已經做得好好，真的。
因為世上仲會有人話我不嬲唔理政治而唔出黎
你，好叻女，好值得我地讚賞！
唔係無用唔係廢，係非常非常非常好的女仔。
如果你真係解決唔到，搵我，我可以幫你。
希望你睇到呢段文字後，會有力量！

一個人自殺係故事，一百個人自殺係數字

唔該唔好亂諗野
我地聽日見

得兩三個肯出錢出力我都唔知係因為我朋友少定冇人理我
多謝你五年前五年後都有出黎屌想講仲有幾支生理鹽水喺屋企我諗緊點帶去

唔好亂諗，我哋大家會一齊行

件事已經發生咗，唔好諗如果。死係解決唔到問題！

你地唔係三唔識七，係我並肩作戰嘅屋企人

瞓覺未不如一齊早啲睡啦
養足精神，明天作戰

大家，好多謝你地
我真係放鬆左好多，真的。
唔洗擔心我住，大家可以嘅話早啲訓

我好相信出過去既人一定明白
係呢個時候我地比邊個都更需要好好珍惜自己
好好珍惜現在擁有既一切
真係太難受既、覺得頂住順既千祈唔好收收埋埋
想呻想放負既可以搵我

Whatsapp : 9377 3666
Telegram : caritasinfinityteens

傻豬做乜唔加密

屌自膠sorry

絲打加油 前線同後援都好重要架
聽日大家要一齊行

唔講以為我開post

好過冇 積少成多
好好珍惜呢啲朋友

五年前:
和理非 邊個衝邊個係鬼
唔好掟野 咪阻住我訓教

五年後:

生理鹽水keep住先
希望唔會用得著

知道了好對唔住呀要你地聽我放負安慰我
希望冇累事

冇你地做後援 啲烈士受傷點算 加油啊香港人

絲打都有咁嘅feel？自責感越黎越重

唔好亂諗
大家聽日見
之後記得請巴絲食mos burger

笑左